\documentclass[11pt,a4paper]{article}

\usepackage{polski}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[pdftex]{color,graphicx}
\usepackage{secdot}
\usepackage{hyperref}

\begin{document}
\begin{titlepage}
	\centering
	{\scshape\Large Projekt Roboty Mobilne\par}
	\vspace{1.5cm}
	{\huge\bfseries Robot mobilny typu Linefollower\par}
	\vspace{2cm}
	{\Large\itshape Marcin Węgrzyn 218657\par}
	\vfill
	Prowadzący:\par
	mgr inż. Mateusz Cholewiński
	\\
	\vspace{1cm}
	Termin:\par
	Czwartek nieparzysty 7:30
	\vfill

% Bottom of the page
	{\large \today\par}
\end{titlepage}

%\maketitle

% pierwsza sekcja
\newpage
\tableofcontents
\newpage
\section{Opis projektu}\label{sec:opis}
Celem projektu jest stworzenie robota mobilnego typu Linefollower. Robot będzie miał za zadanie podążanie za linią i przejechanie trasy w jak najkrótszym czasie. Ponadto robot będzie miał wbudowany moduł bluetooth, co będzie pozwalało edytować nastawy robota oraz sterować nim poprzez telefon.
\section{Efekt końcowy}
\subsection{Robot}
Główne cechy robota oraz jego funkcjonalności:
\begin{itemize}
	\item Robot oparty o mikrokontroler ARM (STM32)
	\item Wyposażony w czujniki odbiciowe KTIR0711S które pozwolą wykrywać linie
	\item Dwa silniki pololu z przekładnią 10:1 za pomocą których robot będzie się poruszał
	\item Mostek H którego zadaniem będzie sterowanie silnikami
	\item Moduł bluetooth służący do komunikacji robota z telefonem
	\item Pamięć EEPROM która pozwoli zapisywać nastawy oraz ustawienia robota
	\item Dodatkowe diody led oraz przyciski
	\item Płyta główna robota oraz płyta z czujnikami odbiciowymi jako osobne płyty połączone listwą węglową
\end{itemize}
\subsection{Aplikacja}
Dodatkowo do robota zostanie napisana aplikacja na telefon (za pomocą np. MIT App Inventor 2) pozwalająca konfigurować nastawy robota oraz sterować nim. Główne funkcjonalności aplikacji:
\begin{itemize}
	\item Wyświetlanie aktualnych informacji o robocie
	\item Możliwość konfigurowania nastaw linefollower'a
	\item Możliwość sterowania robotem poprzez przyciski lub za pomocą akcelerometru
\end{itemize}
\section{Harmonogram realizacji}
Do wykonania projektu należy zrealizować poniższe zadania:
\begin{enumerate}
	\item Zaprojektowanie elektroniki
	\item Montaż elektroniki
	\item Stworzenie programu głównego (algorytmu) linefollowera
	\item Stworzenie aplikacji na telefon oraz zaimplementowanie komunikacji z robotem
\end{enumerate}
\section{Diagram Gantta}
\begin{figure}[h]
\centering
\includegraphics[width=\textwidth]{gantt.png}
\caption{Diagram Gantta}
\end{figure}
\section{Kamienie milowe}
\begin{itemize}
	\item 1. Kamień milowy: Zaprojektowanie oraz wykonanie płytek robota (29.04.2017r.)
	\item 2. Kamień milowy: Stworzenie algorytmu oraz zaprogramowanie linefollowera (12.05.2017r.)
	\item 3. Kamień milowy: Stworzenie aplikacji na telefon oraz zaimplementowanie komunikacji z robotem (28.05.2017r.)
\end{itemize}
\end{document}
